細心搵既話 應該會有好警察

但唔出現係人面前既警察 先係好警察
哥布林前書

831

只有死咗嘅警察先係好警察

沉默是幫兇

有呀